[Orage] 嘩!依隻野好難打! 嘩!!打唔到喎 佢死左....[第四十一日]

其實我未訓醒，而且有D肚痛
btw今日都係MHO
想玩可以一齊玩
巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播